前列腺炎痛上背脊 痛落大臂

訓唔著 。。。

狂打丁

膀胱尿倒流 感染前列腺